國泰航空其實可以盡量避免

國泰同支那接軌
係(中)國泰航空

未來疫情好咗有得去旅行的話
其實好多航空公司都可以選擇

好多航空公司未來疫情完結後機票點都會加價
支那國泰機票都一樣加價
咁點解唔選擇其他航空公司呢？

國泰前線好黃
不過過去式

UAE撐國安法喎

回歸果下已經同國航交叉持股啦

On9
梗係支持祖國

你只不過係想自己個心舒服啲啫，扮乜9

到時國泰fanfare / 機票大特價 夠平 D人唔會理黃藍一樣狗衝 你太高估香港人

到時大把人去國泰做空少空姐

Agree
甚至乎去嗰個國家坐返當地嘅航空公司去到嗰邊機場泊位都近啲

又唔係唔識英文，國泰又唔係平！ 由細到大，都係頭嗰兩次國泰咁大把
一次跟團，一次用asia miles換機票

on9咩 機票呢啲價差咁大 外國航空隨時貴幾千蚊 不如慳幾千蚊去食黃店好過啦

根本就係啦
誠哥再出發 百佳都可以係黃
但係支那寶就唔用得
九巴就less evil 但係sellhk商場一定要裝修
笑撚死 根本就係亂分黃藍同時留條後路比自己

唔搭國泰搭飛機冇睇黑絲
唔要鬼妹

Cathay

Cathay (/kæˈθeɪ/) is an alternative European historical name for China

連登仔上年唔係話要瘋狂幫襯國泰對抗紅資咩

岩啊
講左一定要做

UO一減價就無人記得都係篤航

冇記錯代表既係蒙古

搭AA / UA 去美國轉機都唔搭國泰

同時間 美國推動下UAE同以色列回復外交

去日本梗係坐ana

支持香港政府
抵抗中共入侵香港

坐開ANA

啲飛雞底褲就好黃性病臭雞

CX有咩問題
唔會專登避免

Econ 都仲得，first class 就不了

契丹

國泰上面有國安法，但英航冇，自己諗

咪係,港共政府有股份,有晒你所有個人資料

你身份證/passport嗰啲佢係咪都知啦

吓
因航不嬲貴喎

利申：坐開瘋葉

未起飛 咩航空都會call你返gate

去泰國有泰航 歐洲有漢莎/瑞航/奧航/中東三寶 依d不嬲平過國泰

除左n年前未興自由行果陣經旅行社買搭過國泰外
上網訂機票好多時都唔會揀得落國泰

OS無飛香港啦
漢莎集團得返LH/LX有飛

算啦
上面好多乜都唔知既on9仔係到9up
佢地以為坐美國三寶有F22護航咁撚樣